[號召]各位有多過一個月分量口罩嘅連登仔幫手！

請大家出街要帶多兩三個
見到身邊個無載就送一個比佢
因為我發現好多人都有要事要出門
但又無口罩
尤其是係老人家
佢地根本無能力排三四個鐘口罩
好需要大家幫手！

就算對方係咩都好
少一個人中招
大家患武漢肺炎嘅風險就越低
如果到時隻病毒基因特變
變咗做超級病毒就有口罩都冇用

不過重點都係：封關

其實有冇方法group到一批口罩拎出去派
每人夾十個出黎比人應該都好夠

有班廢中廢老見有免費野就死搶爛搶 唔想手足損己去幫呢種仆街

廢老不了

按照而家情況嚟睇，如果得兩個月存貨都危危地，一個月更加唔洗講，當然有兩個月以上嘅可以捐少少，屋企存貨多到可以賣嘅話，不如考慮一部分用良心價轉賣，一部分送畀真正有需要嘅人

其實廢老如果不幸因為冇口罩而感染咗都代表會加大前線醫護壓力

on9

前日比咗個新口罩執緊紙皮冇戴口罩既婆婆...
條友唔該都冇句就一手搶咗去
有時唔係唔想幫，係抵唔抵幫

點先知對方係咪真正有需要
唔想幫錯藍絲

依d咁既時勢 分分鐘藍扮黃

唉，但睇到依個post 就好心痛
其實有一個月嘅份量已經好夠
好多人一個都無，佢哋比我哋更需要

唉...

重點係5大訴求

有啲人就係會發洩情緒落幫人個個，覺得佢地遲左幫，或者幫得個少少，反而唔會諗下害人個個。。。

我做過，但唔會再做

同埋依家儲一個月份量真係唔夠

一個月都唔夠？